何文田 黃埔 土瓜灣 九龍城 黃大仙手足出黎

東面戰線 狗力薄弱
快d 出黎幫拖衝爆佢

覺得心灰意冷唔該全部入一入嚟

各地開發

推 正確

【請廣傳予身處理大人士】

不少消息指，今晚或會有社會賢達或政府社工獲批准進入理大，陪同或勸籲抗爭者和平離開（但很可能會被捕）。

許智峯呼籲，無論你離開的方式如何，在任何情況下，請勿向任何人表達你「投降」或「自首」，因這樣有可能影響你日後的法律權利，緊記！

推，附近手足出黎幫拖，黎唔到就落街開花

快快快 東線水深火熱

推

黃埔人係邊

大家只係返屋企！ 記住！

何文田港鐵斜路落

幫手推台灣戰線
【台灣出師有名】有台灣女中學生被困POLY 好大機會未成年！POLY手足幫手搵佢出嚟

紅土呢幾日街坊都有開花

幫推同借位
建議《香城》官方新增新職業 —— 燒炭師

btw可否正名國歌同義勇軍進行曲

發夢見到有批人由紅磡行去尖東，之後係永安中心前分左兩路有部分人番左黃埔十字路口set rb, 土瓜灣方向未有動靜

好多狗係何文田

超撚多 睇住32 live

黃埔請啟動戰線

爭你地就爭好多架啦

空氣推黃埔要人啊,食飽好出黎啦

真係全民抗暴啦
出黎聚一聚都已經幫倒忙

最後集結 求下各位街坊落樓散步